有無人聖誕係同SP/FWB一齊過？

可能平時好夾，但呢個節日似乎係屬於情侶同朋友的。如果要同SP/FEB過，會唔會都係好寂寞？

無sp 點先有？

推